係咪同黑警和好左哪...

典解肥C既黑警肺炎歌無人like呀...

原片條link：

肥唔係有罪既，飲杯紅酒，事係一杯濃普洱可以消膩...
黑布蒙頭，白馬同黑馬都一樣會入閘的！

阻一阻你

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

唔好用呢啲標題啦巴打

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

Show Blocked User - 廖道炎
Show Blocked User - 中大email

睇老燒都唔想睇肉